豐澤單野證明左香港人素質好低

想人地蝕錢，好小心眼

素你老母，小你老母

放粒心眼珠去補一補會心率啦仆街，你唔係咁多要人教呀？
素乜差呀？

內地人都未必會咁樣做，雖然豐澤真係要優化一下佢個電腦系統

睇唔明，乜撚嘢係「素質」？

素你老豆質你老母

用個腦都知冇撚可能啦

仲話要告鳩人

係就快，花生要早預備

優你老母化

香港人做咁大盤生意，少少錢都賠唔起真係好羞家

素你老母質呀支那仔

根據價錢買野都唔撚俾？

素你老母 要講蝗語死撚返支那講撚飽去

係
都係我地班新香港人高質好多

呢位ching素質會唔會低左d

平時你唔能買？

點解反而咁多廣東人唔識素質依個詞語 ？

素質=素來本質即係天生既
質素=quality
唔明有人盲反

屌你老母呀 乜撚野叫優化 大陸仔 你個冚家鏟大陸仔

Block撚左你條大陸仔先

你又知平時無，就係平時買開先知

優化都唔識你冇學中文？

唔好兜啦 好柒

支持n賓

希望你唔會放針懲誡港哩